\vbox{
    \ifmini

        \section*{Flandern in Not \index{Flandern in Not}}\nopagebreak

        \setchords{d A d | A d | g d A d | g d A d | d \wdh{A d}}

        \begin{enumerate}
            \item Der Tod reitet auf einem kohlschwarzen Rappen | Wenn Landsknecht
            \item Der Tod reitet auf einem lichten Schimmel | Wenn Mädchen
            \item Der Tod kann auch | Er trommelt hell
            \item Als er den ersten | Als er den zweiten
            \item Der dritte Wirbel | Der vierte Wirbel
            \item Der Tod kann Rappen | Er trommel laut
        \end{enumerate}
    \fi
}